[就元宵?]#簡幗儀 姚子羚 蔡思貝 賴慰玲 湯洛雯 麥美恩 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第23輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場1:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳敏 : 湯洛雯
張沛樂 : 陳潔玲
姚子羚 : 簡幗儀
麥美恩 : 陳自瑤
譚嘉儀(模) : 朱智賢
梁凱寧 : 朱茵
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

甲組第二十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第23輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-2-17 1am-11pm

(14)陳敏vs湯洛雯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:02am-11:02pm

(6)張沛樂vs陳潔玲(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:04am-11:04pm

(7)姚子羚vs簡幗儀(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:06am-11:06pm

(15)麥美恩vs陳自瑤(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:08am-11:08pm

(10)譚嘉儀(模)vs朱智賢(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:10am-11:10pm

(18)梁凱寧vs朱茵(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:12am-11:12pm

(17)梁嘉琪vs吳嘉熙@SG(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:14am-11:14pm

(13)蔡思貝vs賴慰玲(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:16am-11:16pm

(9)劉佩玥vs王敏奕(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

由於admin未fix好隔行自動消去既問題,所以餘下賽程不如大家入上面link睇
其實都係一樣

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲
姚子羚 : 簡幗儀
麥美恩 : 陳自瑤
譚嘉儀(模) : 朱智賢
梁凱寧 : 朱茵
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲 69(+5)-28= 74-28
姚子羚 : 簡幗儀
麥美恩 : 陳自瑤
譚嘉儀(模) : 朱智賢
梁凱寧 : 朱茵
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲 69(+5)-28= 74-28
姚子羚 : 簡幗儀 53(+4)-57= 57-57
麥美恩 : 陳自瑤
譚嘉儀(模) : 朱智賢
梁凱寧 : 朱茵
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲 69(+5)-28= 74-28
姚子羚 : 簡幗儀 53(+4)-57= 57-57
麥美恩 : 陳自瑤 25(+2)-87= 27-87
譚嘉儀(模) : 朱智賢
梁凱寧 : 朱茵
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲 69(+5)-28= 74-28
姚子羚 : 簡幗儀 53(+4)-57= 57-57
麥美恩 : 陳自瑤 25(+2)-87= 27-87
譚嘉儀(模) : 朱智賢 25(+2)-84= 27-84
梁凱寧 : 朱茵
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲 69(+5)-28= 74-28
姚子羚 : 簡幗儀 53(+4)-57= 57-57
麥美恩 : 陳自瑤 25(+2)-87= 27-87
譚嘉儀(模) : 朱智賢 25(+2)-84= 27-84
梁凱寧 : 朱茵 23(+2)-75= 25-75
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲 69(+5)-28= 74-28
姚子羚 : 簡幗儀 53(+4)-57= 57-57
麥美恩 : 陳自瑤 25(+2)-87= 27-87
譚嘉儀(模) : 朱智賢 25(+2)-84= 27-84
梁凱寧 : 朱茵 23(+2)-75= 25-75
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG 61(+4)-32= 65-32
蔡思貝 : 賴慰玲
劉佩玥 : 王敏奕

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲 69(+5)-28= 74-28
姚子羚 : 簡幗儀 53(+4)-57= 57-57
麥美恩 : 陳自瑤 25(+2)-87= 27-87
譚嘉儀(模) : 朱智賢 25(+2)-84= 27-84
梁凱寧 : 朱茵 23(+2)-75= 25-75
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG 61(+4)-32= 65-32
蔡思貝 : 賴慰玲 55(+4)-48= 59-48
劉佩玥 : 王敏奕

陳敏 : 湯洛雯 5-111
張沛樂 : 陳潔玲 69(+5)-28= 74-28
姚子羚 : 簡幗儀 53(+4)-57= 57-57
麥美恩 : 陳自瑤 25(+2)-87= 27-87
譚嘉儀(模) : 朱智賢 25(+2)-84= 27-84
梁凱寧 : 朱茵 23(+2)-75= 25-75
梁嘉琪 : 吳嘉熙@SG 61(+4)-32= 65-32
蔡思貝 : 賴慰玲 55(+4)-48= 59-48
劉佩玥 : 王敏奕 19(+1)-82= 20-82